11 pro 同 11 pro max 無撚左3D touch嫁

唔講大家唔知

11 pro 同 11 pro max 無撚左3D touch嫁

用返iphone 8好過

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想問iphone x update ios13會唔會無左3d touch
定唔關事

硬件上有， 但apple officially 既apps唔再support

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

iPhone X 有 3D Touch
但係有幾何用到... 我自己有幾乎用唔著

淨係打錯改字已經好好用 宜家成個on9咁